---
aid: 9025
zid: 648840
title: "吹牛写的好，向吹牛致敬"
author: 五伯六卿诸大夫
date: 2016-06-03 12:52:20+07:00
lastmod: 2016-06-06 20:36:00+07:00
---

五伯六卿诸大夫 于 2016-6-3 12:52:20 发表了：

就顶罪的人这一场足以吊打 99%的网文了。最后还出现了一个“和气的好人”的幕后黑手何老爷。

---

wanghrobin 于 2016-6-3 12:55:14 发表了：

我觉得文总和高老爷叙旧论功那一段真的是有点李德胜附体的味道

---

footjob76 于 2016-6-3 13:06:45 发表了：

这节居然没名字

---

注意仪 于 2016-6-3 13:51:37 发表了：

所以细节是判断小说重要的，特别是历史背景小说的因素

---

无聊才上这 于 2016-6-3 15:45:11 发表了：

然而这一节的标题到底是什么 强迫症表示好难受啊

---

琼府县办刘主任 于 2016-6-3 15:54:59 发表了：

> 无聊才上这 发表于 2016-6-3 15:45
>
> 然而这一节的标题到底是什么 强迫症表示好难受啊

标题就是&lt;NULL&gt;啊

---

xuelindiao 于 2016-6-3 16:54:44 发表了：

蛛丝马迹

---

铁血龙骑 于 2016-6-3 17:15:04 发表了：

> wanghrobin 发表于 2016-6-3 12:55
>
> 我觉得文总和高老爷叙旧论功那一段真的是有点李德胜附体的味道

&nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;我觉得那段不太真实吧，临高那么多事，文总会千里迢迢跑去就为见下以前的一个旧人？

---

圣天使高达 于 2016-6-3 17:32:23 发表了：

> 铁血龙骑 发表于 2016-6-3 17:15
>
> 我觉得那段不太真实吧，临高那么多事，文总会千里迢迢跑去就为见下以前的一个旧人？
>
> ...

文总要到广东大区就任，提前过来也可以解释清楚

---

wanghrobin 于 2016-6-3 18:29:11 发表了：

> 铁血龙骑 发表于 2016-6-3 17:15
>
> 我觉得那段不太真实吧，临高那么多事，文总会千里迢迢跑去就为见下以前的一个旧人？
>
> ...

战略重心北移。广州作为澳宋占领的第一个大城市，澳宋上下人等都要过这个考场，文总是北伐的重要领导出现在那不是很正常吗？

---

cicsy 于 2016-6-3 23:56:29 发表了：

> 铁血龙骑 发表于 2016-6-3 17:15
>
> 我觉得那段不太真实吧，临高那么多事，文总会千里迢迢跑去就为见下以前的一个旧人？
>
> ...

高举不是一般人，是元老院第一个也是最大的土著合伙人。文在临高去广州不方便就算了，既然任职广州大区一号，不见高举那真是除了元老和归化民勤务人员谁都不见了。

---

dgslga 于 2016-6-4 10:11:35 发表了：

基本上临高是我花钱看书的唯一了。

---

雾岛归来 于 2016-6-4 20:13:42 发表了：

> wanghrobin 发表于 2016-6-3 12:55
>
> 我觉得文总和高老爷叙旧论功那一段真的是有点李德胜附体的味道

无法言喻的总让人会心一笑

---

老驴 于 2016-6-4 21:01:26 发表了：

吹牛的用的是山药蛋派的手笔吧

---

魔术的学徒 于 2016-6-5 15:07:52 发表了：

> 铁血龙骑 发表于 2016-6-3 17:15
>
> 我觉得那段不太真实吧，临高那么多事，文总会千里迢迢跑去就为见下以前的一个旧人？
>
> ...

高可不仅仅是个旧人，还是预定的工商联主席啊

---

天生神将敏昂莱 于 2016-6-6 20:36:46 发表了：

？？改名了？何桂荣改成薛桂荣了？

---
